其實醫生都無幫手驗流感

私家醫生有幾可幫你驗流感係咩型呀？

甲型流感？

鬼知咩，次次無兩分鐘係醫生房掉你出黎啦，驗條毛咩？